拆解人民鬥人民就要用呢招

就係宣傳
e家係警黑合作咁放肆真係令啲人嬲到仆街淨係記得要要打返佢地
我本人對還拖滅撚咗佢條村無意見
但建議做既時候印定宣傳品
圍撚完佢地灑單張講返一樣野
呢個就係你地幫港共政府做野既下場
即還拖係ok但還完唔該講返唔係因為你打9我地手足
而係你地幫港共政府所以落得如此田地